沙田吉野家驚到木板封窗

早知今日何必當初
做完壞事就心虛！幾塊爛鬼板有用咩？

柒到喊

係咪扮裝修

呢D粹料 嬲喺上黎幾下就爆到

好似沙田其他分店都落閘好驚死

沙田吉野家想曲線搞連儂牆？ 🤣🤣

咁大塊木板，貼滿曬Memo
唔知佢個老細睇見會唔會爆血管？

執笠呀？？

尋日上水吉野家都冇事
沙田嗰間咁撚驚

將自己睇得咁大

無人理佢就覺得白整
破壞左佢就覺得抵整

裝修啫咪on9啦
child登仔FF少陣

作賊心虛

前線義士有support

係咪想大家當連儂牆咁用

裝修完一年都冇又裝？

好想瘋狂幫佢加固
幾塊木板仔唔夠架

有冇木工巴打？